想傳送msg 唔洗用VPN 唔洗用tg whatsapp

推推佢

等我順手推推上個post

(選舉警世post) 民建聯已經準備係功能組別大量種票

有冇it人俾d feedback 講下work唔work

一推再推

中國對遊戲界既滲透好深
要好小心揀咩game
有啲就算台灣代理台灣server 都好難確保安全冇後門

好多都有tencent股份
不過支持另求出路嘅

我唔係呢方面既experts
就係想知遊戲既msg系統會keep 幾耐record
另外其實台灣同韓國都出唔少手機online
呢個要靠玩家自己screen
或者歐美既game

steam 果d開場l4d 講野又有冇得諗

推到有it 狗入黎

推 online game 最安全

CS子彈

求it專才

有無it狗解答

呢個仲勁
用子彈係牆寫字

推

好耐之前外國新聞報道恐怖份子玩CS/WOW果類寫字溝通

online game 連end to end encryption 都無

Signal

可唔可以講多少少

online game d message 無論係public 定private, 邊會做encryption 去浪費server 時間。

所以姐係話你係game send 個d咩msg
如果有人拎左你電腦都可以restore 番出黎?
即使外國game server provide 資料俾你?

有樣嘢叫torchat

純粹用寫程式角度諗，我覺得可以喎。
首先第一樣野，我d inbox/outbox message , 點解唔store 入local disk as cache, 咁咪唔駛問server 攞野。又快左。
至於所謂公頻，即係real time, 咁你開住機打應該落memory, 你close program 就應該冇左。但server side 一定kepp ，唔係點broadcast 出去。

你最尾個問題唔係好明。